鼻敏感發作

今朝訓醒個鼻開始黎料
有冇人都係咁？成盒紙巾用撚晒